警方稱金鐘示威需大量徵召人手 未能跟進屯門公園問題

屯門區議會上午開會，會上有區議員認為，康文署應正視屯門公園問題，加強打擊不雅行為和執法。區議會其後通過，要求取消屯門公園「自娛區」。

康文署屯門區康樂事務經理譚燕婷表示，收到有議員建議，包括限制揚聲器聲量和加重罰則等，署方會徵詢法律意見。她說會加強曲藝活動管理，又會與警方採取聯合行動，遏止有關活動。

警務處屯門警區副指揮官顏婉怡說，6月7日收到舉報，屯門公園內有人作出不雅動作並收取金錢。她表示，警方在6月7日至12日期間，曾作出3次現場觀察和行動，但都未能成功。後來因為金鐘的大型示威活動需要大量徵召人手，令警方至今都沒有足夠人手再跟進屯門公園的情況。

鐵證
寧願鎮壓學生都唔處理罪案

痴線 又推返個波俾示威者

屯門單野6月9先發生既咩

30000幾人都唔夠！？
30000幾人夠打仗喇喎

原來之前個十年都唔夠人手 怪錯警隊

去哂蛇王

咁又得閒去叫霸王雞?

原來金鐘示威已經持續左十年啦

叫你跟進叫左幾多年?

你唔好吹大D

比狗屌啦

屌你老母香港警賊繼續當香港人係白癡
而家唔係2014呀屌你老母閪

【運動下一步】黑警叫我地有事唔好報警 我地就直接自組「香港民防隊」！

睇嚟真係有必要

消息人士指出，公安正考慮從非洲軍事強國岡比亞採購更先進的防具和武器，應對在未來數星期可能出現的和平示威。

屯門無人, 但旺角又去左成千人

死警犬 個個月逗納稅人幾皮野
淨係觀察幾日

哦原來唔夠人手咩
高薪引入中蟈人才加入驚慌囉
政府唔係好鍾意輸入外勞咩
做爛黑警高薪市場又唔會俾人話有國安

原來咁多年都唔夠人手

放監十年，訓醒無睇

屌，原來佢地弱智唔係扮

真係毅進制

pish

冇人手 但半夜出過百防暴警清牆

金鐘日日都示威

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷